有冇大陸自駕愛好巴打？？

除左珠三角地區，你地試過邊d地方自駕？

我過年試過租車，福建寧德動車站揸番鄉下，三個鐘單程，行高速揸架大眾朗逸dup到140

有
試過長江珠江三角，仲有三亞，嚟緊想試川藏

乜係你呀巴打 一嗨哥

隨時客死異鄉

點租？轉邊渣習唔習慣？

真係要好小心，撞車黨我未遇過，但仆街司機遇唔少

其實分別唔大，10分鐘左右就上手

冇諗過川藏都可以自駕

不過要搵多個識開車，如果得一個人識揸就死得

去大陸揸車仲敢大大聲講出嚟

有咩問題

不解+1

朗逸可以開到200up

冰島自駕爽好多

唔敢，最多只去到140

冰島租車，油費貴唔貴？

巴打係咪租開神州？最近有冇新車
我租過科魯茲 昂科拉 邁銳寶 專揀新車租

我以前係羅湖租神州多
宜家多數皇崗租一嗨
宜家一嗨有馬自達6同CX4
算唔算新

巴打咁鐘意GM d車

諗住12月1月番去玩
租車係咪一定要搞番張銀聯credit card

下個月去

呢張post我問過，有人話要有人話唔洗，自己判斷
係一嗨租左架馬自達6深圳番禺揸兩日

大陸超速捉得緊唔緊？
e.g. 限120揸到130

高速路每300米一個電子監控

唔好去江西同河源...
好多抄牌扣分陷阱..

基本上廣東地方都安全 d.
用百度地圖可以了

我中港泰左右都 OK

反而香港人開得仲衰過大陸

每個月都至少都要長沙1次，有時武漢，褔建都要，行親都千幾公里，自己車。
自駕遊好處係淡季不求人，食住都唔使有太多局限。

有時太辛苦都會渣去河源或桂林知邊hea幾日充下電先返。

嚴撚到仆街

試過夾人地車去( 自己個架低盤太低) ,真係一架車起碼要3個人有牌同熟手。
出得團最少3架車9個人會好一些，個時我同朋友join auto cn club去，一個月來回爽撚到hihi , 不過基本野啦比如睡袋，walke , 堅防uv同雪盲o既黑超，足夠o既藥物，強光手電筒等等。。。

全世界都區間限速，快條撚。
g76 g84 某段仲飛到180 o既。。。自由睇路
安全要緊啦， 入夜勁多柒頭皮死車冇燈。
入川藏後免得過唔好渣太快，個邊係講拳頭唔係講道理，如果外地人vs local贏o既機會係零。
自己最長記錄係單人3700公里單程。

深圳就15%

出左深圳就仲嚴，嚴到幾近老屈。
清遠set60 ,58 你都隨時中。
盡量唔好踩線，出左關外人地柒人地事，外地最喜歡屈外來車，貪一般人唔會山長水遠返去當年嘈一張牛肉乾，死死地氣比錢。

你可以話大陸渣車係比香港野蠻，越係內陸小地方就越蠻。但轉登仆街野反而香港最多，大陸很少。

anyway只要忍得住睇得化，唔好去計教誰對誰錯，比左人地插先行先，其實冇乜野。就當佢地生番，大陸渣車撞車當食菜的，佢地時間多好浪費，自問唔想煩eq高些就可以。

so far 呢2年未中過,只係2年前係虎門大橋影過張, 仲要明明行80, 後面d仆街都係咁呠柒你, 一行快左就中左

又係你巴打
依家上羅湖攞萬6

有時係亂屈，不過區簡測速係計平均值，你有心計時間，爆160 到cam前拖返夠時間都得。
我一般係110至130 幾年未中過，但g55 有幾段係80kmh 陰駕人。

打算去邊到玩？ 呢個鐘數塞到hihi

去東莞做野
仲要車埋老細

我問過神州同一嗨
佢地羅湖店都話visa okay

有冇好地方介紹

比我想像中冇咁好力
同埋冇藍芽既

未試過被罰，熟晒d相機，區間測速只要頭尾同中間相機唔超就得，唔會真係區間測你速，非測速相機超晒速過都唔會有事，我只係揸開廣東省，其他唔知
不過有次試過入廣西，架車係臨事牌，d路靚又冇車，全程開260，係咁過相機都冇事，臨時牌果然無敵

80以上可以超10%

50以下可以超50%
例如限30可以行45

以上係睇法例加親身試

仲有係頭頂的測速相機，冇閃燈既多數都係流

張相好型
咁似我揸個架

上過gic算唔算 btw 揸自己車上去感覺開心好多

唔洗 用過visa 比

朗逸好車黎
上次隨便踩一腳，好快已經160幾
又唔係大食

但係加速有d遲

未開銀聯

一hi同神州都係百幾蚊一日
算係咁啦

如果都係百幾我會揀秦

對下車牌

我想問神州租秦, 係咪可以充電 ? 油費會唔會慳到D ?

對左, 唔同車牌

而家一嗨要強國電話號碼, 我開唔到戶口

諗緊聖誕租邊部返大陸玩好

斯柯達Superb 有冇試過
好多人都話正

想問下S3沿江啲區間測速堅定流？成日見到中港佛百六七咁過，我淨係夠膽開住百二定速，得广明高速先快得但係啲路起伏大

利申，租開神州，國產宝馬320Li 好垃圾好多雜聲

華晨果堆3系同渣corolla渣唔多

corolla有冇自動波租，我見得棍波

大你老母臭西陸

有啊
btw,岩岩租左比亞迪秦，27-28上深圳揸

巴打，我會租27-29wo

我都諗住租秦

你去邊頭
我上去英德浸下溫泉

我未firm呀，但應該去番禺同中山

我本來都想去呢到
但諗到要行虎門大橋，不了

我覺得應該冇咁塞，27號閑日

巴打一嗨租？

今次租神州
儲分升金卡會員

虎門一到放工高峰期好塞架

覺得技術要好高

啲人高速連過兩條線當食生菜

因為車相對香港少，路又寬

好租唔租租BYD？？祝你地都好運啦！！！

係支拿揸車至緊要開著高德聽CAM位，或者都可以短途偷下雞！！！

不過近排好多大高速都轉左唔再計snapshot而係計between-spot速度，我超5%都中！！！

即係點，唔係好明
求教

區間測速

不嬲區間都真架啦，唔計頭尾
唔係既咩

巴打幾點攞車？

佢地為揾食，成日食分，自己玩無謂。
s3 120 好啦

井底就返屋企， 秦不知幾撚堅。。
幾個friend出左 不知幾撚正。
可惜錯過左而家3x萬真係買唔落

區間測速，即係計你每一點到一個點時間，快過平均時間就係超速。 當然而家s3 勁多差佬，無謂超啦。

返深圳尾段個邊依家都冇得飛？
我個段踩百四五

話說聖誕呢兩日租左部Sonata
好撚好飛

現代d車好咩？

計性能佢贏
內籠同各方面就真係萬六無得輸

啱啱聖誕假自駕由深圳去桂林，
廣西嗰邊沿途都好鬼靚，啲地貌同廣東完全唔同。去一程揸8個鐘到，大家可以試吓。

一閪定神州？

都好喎
揸兩三個鐘去油站休息下去下廁所

去西面最煩係要經過廣州，基本上一定塞車。
我嘅做法係由皇崗上G4，轉去S3，再由G4轉落G94，一直到廣東省邊，盡量由北面繞過廣州。
如果之後G94增城從化段開通，就可以直接由深圳經G94出省，不過咁行就要塞東莞。

上年我去租，佢話要大陸身份證先比租

我舅仔用回鄉證登記，幫襯咗一嗨4-5年喎…btw, 佢係要求有個大陸電話號碼就真。

邊洗，有大陸車牌，回鄉卡同信用卡已ok

東北 哈爾濱 去 長白山點睇

好靚啊

但呢2間租車前要擺底幾千蚊按金先攞到車，係咪？

要，look你信用卡，同埋你要有大陸電話number

買咗兩個港珠澳中港牌
一出牌就可以渣上去
香港有時渣貨van有時渣私家車
希望上到去會習慣
想問下大陸係咪無得入歐盟5期柴油？
如果係我部車應該行到廣州就要返歸

跟住要成個月先退返俾你？

唔駛，check完車冇事即退
違章按金就還車後一兩個星期後退

兩個成球野

唔使
最平四十零萬有個
我老細都有兩個係手

我上網睇人地買埋幾十蚊個d免賠，刮花左都唔駛賠，其實裡面d條款點寫？

我冇留意啊，每次租車一定買埋，咁平
試過唔知咩事整左條痕係bumper , 都冇要我賠

話說，行左公交專用道會點罰

港珠澳而家20萬買到
不過買好大風險 得5年之後又再審查
我自己都整左個

20？有冇咁平呀

而家多到一地都係 加到1萬個再話你知要5年查一次
搵鬼要咩

23萬全包晒？
有無野未計

國內行國標
無記錯等於歐四

好耐之前，大約係Q7 Tdi岀果陣，入過大陸油，結果塵筆塞左，要抬偈

利申: 不是我

應該就冇 成本先13萬有找

香港歐六柴油車好多唔俾大陸入
入左會冇保養

深圳灣口岸附近 有無得租車自駕呀 因為方便行沿江高速直飛

睇過一嗨同神州都冇深圳灣口岸附近取車點

皇崗拎車行滨海大道入南山都好快啫

見到有 但又搵唔到

同埋自己住大西北 方便深圳灣過關

一嗨有冇得租指定車款？

有呀

想請教下 泊車點搞
有冇街邊咪錶咁

一係去停車場，一係泊街的停車位，用微信比錢，個停車位邊有個號碼，你微信輸入號碼就可以比錢，可以遠距離tim，唔似咪錶一定要返去入錶

Thx bro
如果淨係得香港we7錢包
無中國 用唔用到we7 pay?

見到了， thz

唔係好明wo，
微信有得選擇錢包地區，你入錢包，右上角(...)，之後有選擇錢包地區，轉中國就得

唔該哂巴打先...
係呀 但用中國錢包 好似係一定要大陸銀行卡

又唔一定嘅，只係綁定方便d
有大陸銀行卡=八達通自動增值
無=用完要入錢，仲要冇得透支

想問，一嗨登記無大陸電話number 可以點登記

一定要有大陸number
出個number啦

仲有野問，巴打有無tg 可唔可以pm 你

中移動18蚊1個月，出個啦

巴打我冇tg , 有咩係度問啦, 唔駛怕羞喎

收到風而家已經用唔到賓館出證明

我有fd酒店出到，不過北京

即係有機會只係深圳做唔到？

你講做大陸駕照 ?
我個陣俾左2千蚊鏗錩攪, 公司claim 番

正解

比錢李健搞咪算

收你2,3千仲要排到唔知幾時

廣州賓館有無機

上去深圳搞代辦啦
而家你點都要上去

羅湖附近有無代辦？
可信性高唔高

我個時整係車你去車管所
當面同公安拎證 無得假
除非公安都假

同埋而家好似要強制驗身
所以你點都要上去整的

我係預左親身架，不過見香討話呢排唔受賓館暫住

代辦有方法嫁啦
要比人賺既呢d 錢

好，比深圳代辦算

代辦公司深圳有物業架，佢個staff會同公安申報你係佢親戚，係佢個物業度暫住，咁就出到暫住證

thanks 巴打

搞掂晒book 左朗逸
連免責227一日
閃租係咪唔比香港人用？
同埋大陸啲燈同牌同線同香港分別大唔大

1.朗逸ok啦，cp值高
2.閃租係貴d咁解，冇話唔比香港人用
3.燈號問題自己摸索下，罰多幾次就會明，同香港有分別

3. 咁大獲
不過我見朗逸個級別有好多款車

第一次上去 搵熟人帶路好d
上邊個班生番黎

3.深圳就無咩問題嘅，但去到其他地方有燈都未必有用，D人有時唔理照沖
福士車係大陸有保證，租福士無死

thanks brother, 我都係深圳附近，最多去下廣州同長隆咁

清，睇返架車咩牌，廣州有限行，外地車分分鐘唔入得

咁去潘堣算

剛剛係惠洲返黎
原本係咩野中通, 但架車壞左, 換左架吉普車

租邊間 ???

一嗨
在僑社取車

行左大約270公里, 入左$150油

個戶口係同行朋友既, 我唔夠錢比押金

btw, 我呢個星期尾30號都租車, 想渣上韶關, 會去丹霞山行下...
租左部比亞迪秦

電車?
會唔會唔夠續航?

佢係油電混合，可以充電

大陸渣車唔慣幾樣野

1: 夜間鄉郊冇乜街燈, 加埋深色玻璃貼睇唔通兩邊鏡

2. d車左穿右插, 地mark有時唔清晰

3. 鄉下幹道可以兩個方向中間掉頭, 但因為冇交通燈協調, 多車到等2分鐘都調唔到, 我架車擺左係路中間

我30號潮汕去廈門，toyota camry

第三我都試過，想隊個頭出去即刻俾人bubu

你坐動車去潮汕拎車？

又唔敢搏 隊出去佢會收油

係呀

兩位巴打最遠渣過去邊??

有牌3個月，暫時珠海中山交界

想自駕去清遠玩, 但雪櫃牌唔夠信心